林奠又見面會無人開POST?

無人理啦?

都係講肺話，有乜好傾？